Youtube內講拜登醜聞即「黃標」甚至將影片18禁

美國總統大選將在下月3日舉行，總統候選人之一的拜登與兒子杭特被爆出「電郵門」風波，但相關新聞卻被社群平台限制張貼。如今，「年代向錢看」粉專質疑YouTube也是如此，十分火大。

拜登與杭特爆出電郵門事件，但相關新聞在推特、臉書限制張貼。然而，「年代向錢看」粉專PO出節目上談論拜登卻被YouTube黃標的圖片，不滿地說：「幹！YouTube好維護拜登啊！幹！又賞我們黃標一枚！」並諷刺「偽善的平台跟媒體真多」。

其中，影片一旦被標示為黃標，即該影片無法透過廣告進行盈利，只是為何被判定為黃標，創作者也無從分辨。

英語世界就話可以censor「Biden」「childporn」呢D keywords

華語世界都censor到

瞓左幾耐 Youtube有支那人團隊mon住比黃標 搞左一年

Youtube 華語channel 好可能都係由支那人負責censorship

之前一講「武漢肺炎」就黃標

幫淫登家族幫到出面

人哋Youtube喺上海成個基地check

This is america

Make America China again

宋承恩都俾人黃標

咁啲內容真係18禁㗎喎

喂屌
人地youtube一碌就睇到最TOP果幾十個政治華人channel係乜啦
每個channel派一條友去mon住好未

支那人負責審查部門